Documento gerado sob autenticação Nº WSY.729.896.4VV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4755                  de  04/07/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°44101,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MILENE JORGE ALIVERTI (Siape: 1545280 ),   para
substituir   FERNANDO AUGUSTO MARINHO DE FRANCA GUALDA DANTAS (Siape: 1260996 ), Chefe do Depto
de Música do Instituto de Artes, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
07/07/2018 a 15/07/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
